好開心，渣重貨美股又大升 ^_^

總統最後不明朗掃走哂，而家我200%信心！
YEAH

信政府 唔怕！

又fat fat
死啦今日升咁多聽日班股災撚肯定酸到出警世po